突發 劉頴匡被捕

【警方上門拘捕】
劉頴匡、王宗堯今晨6時左右被警察上門拘捕（懷疑與七一在立法會附近示威有關）